
                      Maravillosa película con unas imagenes que enamoran y una interpretación genial tanto de Robert Redford como de Meryl Strep. Dan ganas de coger un safari a Kenia y ver todos esos amaneceres impresionantes mientras buscas encontrarte a ti mismo. Banda sonora para escuchar una y otra vez y perderte en sus notas vibrando una y otra vez. Para repetir escenas varias veces y vivir el amor de los protagonistas incansablemente. Película oscarizada y en la que, en esta coasión, los Oscar no se equivocaron. Lo que pasa es que, al tiempo que es una muy buena película, tuvo bastante éxito de taquilla y eso hizo que pudiese llevarse un montón de premios.
        
            